Fate/Apocrypha 我屌你老母

成套野開始左8集 仲停留係英靈回憶同埋吹水劇情
英靈打鬥下下停哂手 點到即止

好心睇下UFO套FATE UBW
第0集打鬥已經打到飛天 爆哂劍氣

D劍氣仲要勁到 方圓300里既人都可以由肉眼見到

屌你Fate/Apocrypha D打鬥 成個小學雞MODE咁
雙方派一推骷髏兵 人造人 兩邊都派D送死既廢角色出黎打冷場
屌你有幾可一套動漫會由小兵拎到英雄人頭???
好心有小小常識就咪派膠啦2邊既腦殘領袖

呢幾集仲停留係D英靈出場秒殺小兵自Hi既場面

英靈:我係XXX 既HERO阿 你把廢卒理所當然擋我唔住

ON99 我唔撚係要睇呢D打唔到肉到打鬥阿

同我解放寶具真名互片 用爆哂令咒既生死對決阿唔該

屌你齊格飛 第4集:幻想巨....劍 劍字都味叫出黎就神劇情死撚左

人地5戰紅A 干將 莫邪同L叔 穿刺之死棘枪 隻抽 D火花同格劍聲
鐵與鐵既碰撞聲真係好撚好J阿屌你老母

垃圾Fate/Apocrypha快撚D打得精彩D阿唔該!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輕小說改動畫你想有咩要求

作者叫東出祐一郎,未聽過

講到尾，咪又係經費問題

TYPE MOON係FGO搵咁多，整套動畫都咁撚孤寒

結論 劍氣唔夠

垃圾故事搵番垃圾公司畫咪岩囉

岩

Fate系最正英靈一定係Archer

唔關type moon 事啦
套野係a-1 畫

已棄，劇情、打鬥、人物無樣掂，最鐘意既貞德成日出2下鏡就無下文，呢個角色成到底有咩用。。。劇情又單調，打黎打去，打得又假，來來去去都係聲效、爆炸，炸完d英靈又無傷繼續講廢話，然後又夠鐘回憶下，介紹下人物生平。。回憶完打幾下又話下次再打，最搞笑黑方既輪椅女射架車，成分鐘，架車完全無傷，之後優勢又話要撤退，下次再打過，總之就好無深度

笑撚到噴水

有經費都冇用
A-1淨係會投放資源落角川啲出名輕改動畫
望下好多有既cy game套gbf延期播都係咁樣衰

想睇貞德等多幾集啦，後面多d戲份

錢無type moon出唔掛

唔係
應該係aniplex出先啱

你應該睇開0秒中出系列

呢啲垃圾邊值得咁多錢 一早dum晒落hf啦

sony 又真係仆街左啲嘅
fgo 賺咁多都唔放多小小落aniplex

同意
細路仔打交咁
話撤退就撤退

辣殺 屌黎都晒力
懶係世界大戰咁
由故事到聲音、畫面都係一舊屎

貞德幾時扑野 無就唔睇了